中聯辦: 香港演藝文化界 有危機

西環=中聯辦

西環定5界別為高危
9小時前
.....
《政情》打聽西環已通知社團友好，有五大功能界別議席有危機，以上提及的飲食界、批發及零售界以及體育演藝文化及出版界全部包括在內外，還有工程界、測量界、個人票的專業界別，也是有危機。

預警是做了，但如何拆解，建制陣營其實沒甚大計，暫時只能做好協調，輸給選票，也不要輸給不團結。

on9